\section{Per chi offre ripetizioni}
\begin{enumerate} [resume]
    \item \textbf{Hai mai dato ripetizioni?}\label{RIP}
    \begin{itemize}
        \item \textit{SI} (in tal caso, si chiederanno anche le seguenti domande)
        \begin{enumerate}
            \item \textbf{A quali persone? (Scelta multipla)}
            \begin{itemize}
                \item \textit{Studenti universitari}
                \item \textit{Studenti delle superiori}
                \item \textit{Studenti delle medie}
                \item \textit{Altro (indicare quali)}
            \end{itemize}
            \item \textbf{Da quanto tempo?}
            \begin{itemize}
                \item \textit{< 6 mesi}
                \item \textit{6 mesi - 1 anno}
                \item \textit{1 anno - 2 anni}
                \item \textit{> 2 anni}
            \end{itemize}
        \end{enumerate}
        \item \textit{NO}
    \end{itemize}
    
        Queste due domande saranno utili per cercare di capire il livello d'esperienza dell'utente: un utente esperto è più probabile che ci potrà offrire informazioni più dettagliate e veritiere rispetto ad un utente che ha appena iniziato ad offrire ripetizioni o che non le ha mai offerte.
        
        \item \textbf{Come sei entrato in contatto con gli studenti? (Scelta multipla)}\label{ContattoConStudenti}
        \begin{itemize}
            \item \textit{Piattaforme (App, Siti, etc..)}
            \item \textit{Annunci}
            \item \textit{Passaparola}
            \item \textit{Altro (indicare come)}
        \end{itemize}
        Questo dato ci permette di capire qual è il principale metodo per entrare in contatto con gli utenti "studenti". I risultati a questa domanda verranno poi passati allo stakeholder \textit{Responsabile marketing} che si occuperà, una volta sviluppata la nostra applicazione, di pubblicizzare l'applicazione nella maniera più selezionata in questa domanda.
        
        \item \textbf{Come preferiresti essere pagato? (Scelta multipla)}\label{ModPagare}
        \begin{itemize}
            \item \textit{Contanti}
            \item \textit{Online (PayPal, Carta prepagata, etc...)}
            \item \textit{Altro (indicare come)}
        \end{itemize}
        Questo dato può darci delle informazioni importanti sui metodi preferiti di pagamento e implementare quelli maggiormente suggeriti. In particolare, se si dovesse notare un'elevata frequenza nell'utilizzo di pagamenti online, si potrebbe pensare di implementare dei collegamenti ai siti di home banking che permettono di fare il pagamento online più rapidamente.
        
        \item \textbf{Dove le fai di solito? (Scelta multipla)}\label{LuogoRip}
        \begin{itemize}
            \item \textit{Casa tua}
            \item \textit{Casa dello "studente"}
            \item \textit{Luoghi di studio (scuole, università, aule studio, biblioteche, etc..)}
            \item \textit{Online}
            \item \textit{Altro (indicare dove)}
        \end{itemize}
        Questo parametro ci permette di capire quali sono i principali luoghi in cui si svolgono le ripetizioni: nel caso ci dovesse essere un numero elevato di preferenze riguardo ai luoghi di studio o online si potrebbe pensare ad implementare diverse funzionalità. Nel primo caso, si potrebbe pensare ad implementare una mappa online in cui vengono evidenziati i luoghi di studio nei dintorni, mentre nell'altro caso si potrebbe pensare di implementare dei plugin di servizi di videochiamate (come ad esempio Skype).
        
        \item \textbf{Preferisci fare ripetizioni singole o in gruppo? (Scelta multipla)}\label{GruppoRip}
        \begin{itemize}
            \item \textit{Singole}
            \item \textit{Gruppo}
        \end{itemize}
        Quest'informazione può permetterci di capire che tipo di sessione sia la preferita tra gli utenti insegnanti. Un'elevata frequenza di risposte "Gruppo" in questa domanda e in quella corrispettiva per gli utenti \textit{studenti} (domanda \ref{GruppoRipeStudenti})
        può portarci a considerare l'introduzione di una funzionalità "Trova il tuo gruppo" che permette di trovare altri utenti che cercano ripetizioni per lo stesso esame.
        
        \item \textbf{Usi già altre piattaforme per cercare studenti?}\label{Piattaforme}
        \begin{itemize}
            \item \textit{SI} (in tal caso, si chiederanno anche le seguenti domande)
            \begin{enumerate}
                \item \textbf{Quanto ti trovi bene con le piattaforme che utilizzi? (Inserire un valore tra 1 - molto poco - e 4 - entusiasta -)}
                \item \textbf{Quali sono i loro pregi? (Non obbligatoria)}
                \begin{itemize}
                    \item \textit{(Da inserire manualmente)}
                \end{itemize}
                \item \textbf{Quali sono i loro difetti? (Non obbligatoria)}
                \begin{itemize}
                    \item \textit{(Da inserire manualmente)}
                \end{itemize}
            \end{enumerate}
            \item \textit{NO}
        \end{itemize}
        Con questa informazione si può capire quanta concorrenza ci sia per questa applicazione. In particolare, con le domande innestate si possono capire i vari punti di forza e punti deboli su cui concentrarci per poter migliorare la nostra applicazione. \\
        La scelta di non rendere obbligatorio l'inserimento di pregi e difetti è dovuta al fatto che un utente forzato ad inserire una risposta manualmente possa tendere a inserire dati non veritieri per velocizzare questa fase del questionario.
\end{enumerate}